[
    {
        "name": "Chata Petronela",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/61563899722250",
        "text": "Vo\u013en\u00e9 term\u00edny\n cez t\u00fd\u017ede\u0148 v mesiaci august v na\u0161ej chate Petronela \n na Duchonke.\nBerieme rezerv\u00e1cie u\u017e na jesenn\u00e9 a zimn\u00e9 mesiace.\n Vhodn\u00e1 pre mlad\u00fa skupinu \u013eud\u00ed 11-14 os\u00f4b cca 5 min\u00fat od priehrady. Minim. 3 noci, pri plne obsadenej chate vych\u00e1dza 12\u20acosoba\/noc,, v pr\u00edpade dlhsieho pobytu dohoda. Kludne aj pre ubytovanie robotnikov. ",
        "id": "66b2013871fc1",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Migel Malachov",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100081799694648",
        "text": "Zdrav\u00edm h\u013ead\u00e1m chatu z v\u00edrivkou z\u00e1padn\u00e9 Slovensko pre 5 - 10 \u013eud\u00ed z toho 5 det\u00ed  sme slu\u0161n\u00fd \u013eudia poriadku milovn\u00fd za v\u0161etky ponuky \u010fakujem",
        "id": "66b20138720a7",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "  \u00b7",
        "href": "",
        "text": "Dobr\u00fd de\u0148, h\u013ead\u00e1me chatu v lokalite ZA, BB,B\u0160,Terchova \nD\u00e1tum 15.8.-18.8.\n6 dospel\u00fdch a 6 det\u00ed (1r,5r.2r,5r.4r.7r.)\n\u010eakujem za v\u0161etky ponuky! ",
        "id": "66b20138720ac",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Patrik Kov\u00e1\u010d",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100000836295401",
        "text": "Pr\u00ed\u010fte vyu\u017ei\u0165 tepl\u00e9 dni naplno! \n LIPTOV",
        "id": "66b20138720ae",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "  \u00b7",
        "href": "",
        "text": "Nm#ChristianBale\u0645\u06cc\u06af\u0627 \u0627\u06cc\u0648\u0646\u0679 \u0633\u06d2 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0628\u0627\u06c1\u0631 \u06c1\u0648\u0646\u06d2 \u067e\u0631 \u0634\u0627\u06c1\u062f \u0622\u0641\u0631\u06cc\u062f\u06cc \u2019\u0628\u0627\u0628\u0631 \u0627\u0639\u0638\u0645\u2018 \u067e\u0631 \u0628\u0631\u0633 \u067e\u0691\u06d2",
        "id": "66b20138720af",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Monika Slosiarov\u00e1",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/1844200444",
        "text": "",
        "id": "66b20138720b0",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Chalupa Sekerka",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100086599952894",
        "text": "Vyu\u017eite posledn\u00e9 pr\u00e1zdninov\u00e9 dn\u00ed a pr\u00ed\u010fte si odd\u00fdchnu\u0165 k nam do chalupy Sekerka v obci Sta\u0161kov, v tichej lokalite Lazy. Chalupa je v bl\u00edzkosti lesa,kde m\u00f4\u017ete prepadn\u00fa\u0165 hubar\u010deniu \n ale ur\u010dite V\u00e1s pote\u0161\u00ed aj pokojn\u00e1 prech\u00e1dzka pr\u00edrodou. \nChalupa disponuje aj v\u00edrivou ka\u010fou,v ktorej m\u00f4\u017ete dokonale zrelaxova\u0165 a u\u017ei\u0165 si oddych\n. \nChalupa je vhodn\u00e1 pre rodiny s de\u0165mi, v\u00edtan\u00ed s\u00fa aj dom\u00e1ci mil\u00e1\u010dikovia ",
        "id": "66b20138720b1",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Eduard Ko\u0161ick\u00fd",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100004017020509",
        "text": "Dobry den, hladam chatu pre 2 osoby na 9.8 - 11.8, co najviac na samote\/v lesiku, v blizkosti turistiky. Idealne aj vonkajsie posedenie a moznost grilovania, dakujem pekne.",
        "id": "66b20138720b2",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Katar\u00edna KA",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100063652904658",
        "text": "Ahojte, h\u013ead\u00e1m chatku\/ dom\u010dek s baz\u00e9nom (aj men\u0161\u00edm)  pre 2 osoby + maly slu\u0161n\u00fd maltezak niekde na z\u00e1padnom Slovensku (kraje TN, TT, BA)  zo soboty na nede\u013eu (z 10.8.-11.8.), pripadne z piatka - nedele. \nZa ponuky \u010fakujem.",
        "id": "66b20138720b3",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Joanna Jakubicka",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100001590614805",
        "text": "**H\u013ead\u00e1me dom na pren\u00e1jom**",
        "id": "66b20138720b6",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Nikola Nikol",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100006553747753",
        "text": "Dobry den pisem prispevok este raz kedze ludia necitaju poriadne tak pre istotu foto ze hladame chatu kde !!!akceptuju!!!!psikov ktory su vychovany od 23.8 donkonca augusta na 4 noci najlepsie ak je Vyrivka alebo kupacia kada!!!!! sme 4 clenna rodina dvaja dospely a dve deti dakujem este raz za ponuky a precitanie di inzeratu!!!!!!!!!!",
        "id": "66b20138720b8",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Jan Juhaniak",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100001740098380",
        "text": "Dobr\u00fd de\u0148,\nH\u013ead\u00e1m ubytovanie pre 2 osoby na 1-2 noci (16.\n, v okol\u00ed Hru\u0161ova. Budem v\u010fa\u010dn\u00fd za ponuky, \u010di odpor\u00fa\u010dania.",
        "id": "66b20138720b9",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Emily Hol\u00faskov\u00e1",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100013749259303",
        "text": "Milovn\u00edci TOKAJA! Poz\u00fdvame V\u00e1s do n\u00e1\u0161ho apartm\u00e1nov\u00e9ho dom\u010deka v srdci tejto n\u00e1dhernej oblasti\n, kde sa 14. septembra kon\u00e1 de\u0148 otvoren\u00fdch Tokajsk\u00fdch pivn\u00edc! A pr\u00e1ve pre tento d\u00e1tum m\u00e1me vo\u013en\u00fd apartm\u00e1n pre 4 osoby! \nNev\u00e1hajte a nap\u00ed\u0161te n\u00e1m",
        "id": "66b20138720bb",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Lucia Lengyel",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100016455349207",
        "text": "Dobr\u00e9 r\u00e1nko, ",
        "id": "66b20138720bc",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Jarmila Olahova",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100000123221900",
        "text": "Zrubov\u00e1 chatka s kapacitou max. 6 os\u00f4b na Liptove, vo\u013ena do 16.8.",
        "id": "66b20138720be",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Pa\u0165ka Ru\u017ei\u010dkov\u00e1",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100000173498928",
        "text": "Dobr\u00fd de\u0148, h\u013ead\u00e1m vo\u013en\u00e9 ubytovanie (chatu) v term\u00edne od 8. - 10.8.\/11.8. pre 4 dospel\u00e9 osoby a 4 deti (16r., 2r., 2 mes., 2 mes.) - a teda 6 pevn\u00fdch l\u00f4\u017eok, pripadne 5 l\u00f4\u017eok a pr\u00edstielka. \nLokalita: stredn\u00e9\/z\u00e1padn\u00e9 Slovensko\nZOO v okol\u00ed, pr\u00edpadne detsk\u00e9 atrakcie, kupalisko, jazero v\u00fdhodou. \nPonuky popros\u00edm len do koment\u00e1rov.",
        "id": "66b20138720bf",
        "deleted": true
    },
    {
        "name": "Patricia Radosova",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100002671448407",
        "text": "Senecke,slne\u010dn\u00e9 Jazero Ju\u017en\u00e1 strana...posledn\u00e9 term\u00edny...",
        "id": "66b2065c7bc97",
        "deleted": false
    },
    {
        "name": "  \u00b7",
        "href": "",
        "text": "Njj#ChristianBale\u0645\u06cc\u06af\u0627 \u0627\u06cc\u0648\u0646\u0679 \u0633\u06d2 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0628\u0627\u06c1\u0631 \u06c1\u0648\u0646\u06d2 \u067e\u0631 \u0634\u0627\u06c1\u062f \u0622\u0641\u0631\u06cc\u062f\u06cc \u2019\u0628\u0627\u0628\u0631 \u0627\u0639\u0638\u0645\u2018 \u067e\u0631 \u0628\u0631\u0633 \u067e\u0691\u06d2",
        "id": "66b2065c7bc9e",
        "deleted": false
    },
    {
        "name": "Peter Kolecani Kolecko",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100000228295193",
        "text": "Dobry den, najde sa e\u0161te volna chata v termine od 10.08. na 3-4 noci pre 4osob ( 2 dospeli + 2 deti). Idealne zapadne a stredne Slovensko. Pripadne moznost vyuzitia aj rekreacneho poukazu. Dakujem vopred za ponuky",
        "id": "66b2065c7bca1",
        "deleted": false
    },
    {
        "name": "Chalet Prestige",
        "href": "https:\/\/www.facebook.com\/groups\/3752770608157867\/user\/100087884520992",
        "text": "LAST MINUTE !!!\nuvo\u013enen\u00e9 term\u00edny od 25.8. do 30.8.2024, cena 160\u20ac\/noc, kapacita 10 os\u00f4b,\npoz\u00fdvame v\u00e1s do jedine\u010dnej chaty PRESTIGE v srdci kr\u00e1sneho regi\u00f3nu Turiec vo Val\u010dianskej doline \nVa\u0161e deti si u\u017eij\u00fa \u00fa\u017easn\u00fd detsk\u00fd are\u00e1l Yetiland \nhttps:\/\/www.megaubytovanie.sk\/chalet-prestige",
        "id": "66b20aff3d7ae",
        "deleted": false
    }
]